有冇人一飲老麥杯奶茶就會痾

(

飲完肚痛到仆街即柯
中學到宜家都係咁

我飲老麥橙汁先會

我係凍咖啡, 痾撚到狗彩